【50蚊？】大快活咖哩牛腩飯要成50蚊，我睇唔到香港仲有咩希望

香港玩完

仲要野飲都無

Cls
大快活

咁今時今日嚟講好正常啫
算係平平哋一餐飯啦吓話
當你正常收入就算加埋嘢飲最多咪平均佔一日人工嗰40-50份之一左右
快餐廳嚟講唔算貴啦

都算接受到啦 50啦 咖哩牛腩都要用時間煮架屌你
料都算貴 你屌下其他中環茶記仲好啦
早餐A B C 得隻蛋都火腿通都50幾啦 最多咪多你杯野飲

啱啱食左焗豬扒飯，加杯凍幻茶要加10蚊

冇撚野呀.gif

正解
都唔明有乜問題
咩冇希望啫?
2019年喇今日
而家你揾幾錢人工一個月呀
家吓洗碗都開兩萬蚊請人啦
唔係仲幻想今時今日喺正常餐廳可以十幾廿蚊食到餐飯呀嘛
上深圳都唔得啦
快餐都嫌貴你返屋企煮出錢一丁啦

連登好多大記打手
茶記包湯+飲品

蘭香茶餐廳 的餐牌

搞完走飲筒，無降低成本，仲加價，究竟係咩道理？

一餐50 一日人工既40-50份之一
即係一日搵2000-2500
連登仔正常收入75k

好快加到70

加埋野飲就差唔多60蚊，屌

去KFC屌住個大桶飯先啦

租貴, 人工貴,以前 7000蚊果班, 依家萬幾蚊一個月. .
依家物價 食個飯 日本重平過大快活.

食太興好撚過啦
有野飲
坐定定有人serve
大快活？隨時坐個白卡廢老係隔離

大快活無走飲管
打手做下功課先

今日先食完, 熱飲仲要+6蚊, 屌

日本平食真係350 yen就有個吉野家

當然700~900 先算正常啦

連燈仔吹水fg 最初30K，之後加碼吹到50K，而家75K

大快活唔屌得㗎